有冇飲食業既好驚被裁員？

唔知轉咩行業好

On9飲食業驚撚

唔好怪樓豬

飲食業驚咩9

真係信張廿蚊慘過沙士？
信佢你時薪仲係得廿蚊

呢排最好生意就係啲黃店食肆
賺埋夠開多幾間分店

要驚都係文員驚先啦

做食材小薯表示 單量少咗2成

人蠢真係無藥醫，樓豬都係做返飲食業

經濟點差都好，人點都要食飯。反而做零售業就要驚。

做金舖會唔會驚啲